有冇人腸胃好差

平時成日肚屙
食得太飽或者立雜少少就好易腸胃炎
好似消化唔到咁

我都係
仲要緊張都肚痛又有屎屙果下勁

無縮便

啱啱飲完杯凍檸茶即刻肚痛

一日起碼痾兩三次屎
飲完凍野又會急屎
極易痾爛屎

戒唔到凍飲，會屙都照飲

腸易激？

你一日屙兩三次屎係屙正常屎定爛屎

應該係

成日肚脹想放屁
特別飲完凍野

屌拿星 啱啱食完個毒撈唔夠5分鐘即刻肚痛

我都係，好似個肚入面好多氣咁

腸胃差
食雪糕、奶類、油膩野特別驚屙
去旅行/出街最好一定要確定邊度附近有乾淨廁所

一日痾三次屎，每次食完野就有屎痾
每次都正常屎，唔係肚痾
個人好瘦，唔知係咪因為唔吸收，油浸都唔肥
有冇人係咁，好想肥d呀

我以前好多時腸胃炎 仲要成日嘔到想死

肚痛忍屎真係世界級
一鬆懈啲屎就會咇哂出黎

一日三次屎
好健康 好羨慕
我都吸收差，冇營養

有咩好羨慕
痾到人都癲，眼都鬆晒
好想肥呀

話說有次食完大排檔，腸胃炎入左廠
個姑娘話要驗屎，俾左個杯仔俾我裝屎
我幾經辛苦先屙到少少屎水出黎
點知個姑娘話太少，驗唔到
嗰下真係想喊

me

啱啱肚屙完

近排成日屙唔出 個肚應該仲有好多屎

但屙正常屎好爽
我都增唔到肥
一食得多就即刻肚屙屙返哂出黎
吸收唔到

緊張都肚痛又有屎屙點解決

我，去親旅行都好唔方便

有個朋友次次同佢食完飯都要屙一屙屎先搭車走 腸胃勁差 所以佢好熟啲廁所係邊

點解我腸胃差一日痾幾次屎但我唔瘦
凍野 奶 咖啡因都會痾

我嘅情況係
餓又容易胃痛 飽又容易胃酸倒流
仲要一係就肚屙 一係就便秘
係無試過有一日腸胃正常咁做人

冇樓主咁嚴重，但腸胃好敏感，就算食微波爐叮過嘅野都會唔舒服，所以長期都要有樽百草丸看門口

有無人餓得濟會胃痛但通常都會同急屎一齊黎
然後痾完屎 食啲野點知仲痛

之前同你一樣
應該有胃潰瘍

好易肚痛，試過有兩年唔敢出街

一模一樣

有 一年起碼肚痾10幾次 痾啲屎又黑又水咁 1日痾8、9次 成日出唔到街 煩死

其實可以點改善

食米線好易瀨嘢，會痾幾日

好羨慕d人大魚大肉都無事

但係去日本就會勁好腸胃

其實腸胃好先成日痾，唔好個d便秘仲煩

笑到我仆街
咁最後點？姑娘有冇教你痾屎大法？

以前旅行食野都係咁
不過而家每日飲兩枝益生菌。同埋之前日本買既乳酸菌睹喱
而家腸胃正好多

因為肚痛唔出街
你好嚴重？

消化差

2 日去一次大

屌 我都試過屙黑屎
望到嗰下嚇親

紅字同意
次次食完大餐都要自己受返

佢叫我再屙過
最後靠自己終於咇到啲屎碎
用勝利者既表情望住個姑娘再俾杯屎佢

一冷一熱野食溝埋就好易屙
多油野又係
一食完KFC炸雞再飲可樂例必要搵廁所

我都係

點算 咁後生都會架咩

食完m記即刻有屎痾

I know that feel

我都係, 得50KG
食完就屙,一肚痛就屙
吸收唔到好難有肉

五寶散係最好既朋友長期陪伴左右

我都係，腸易激
正露丸跟身，去街多數去商場
少飲凍野會好d

試下睇中醫調理下

食中藥會瀉

之前成日腸胃炎 聽中醫講食多啲菜就少左腸胃炎

食完早餐必屙所以唔敢出街食早餐
好掛住茶餐廳既沙嗲牛肉麵

我都係, 所以旅行好多時係買包響酒店食完先出去

應該係飲左奶茶咖啡？

我都係一起身/食完早餐必痾 趕時間果陣好唔方便

肚痾定急屎先

通常有奶就會肚痾

但朝早食得包得滯就會普通急屎

我都係啊

on9腸易激症 人地點解冇 我會有 成日肚痛痾爛屎
利申 岩岩食完早餐又痾緊 第二次喇

經常以為痾完 吻完屎一起身又肚痛要坐返低
有冇巴絲一樣

我都會 但唔係成日

Both

見到幾位巴打pm我咩品牌

巴打們係咪腸易激?
我之前日日出門口前都痾4,5次
食完野就即刻急屎 食油膩啲嘅野或者辣野都好易肚痾
最後睇中醫食左一排中藥好返啲

如果有巴打睇完西醫 驗過屎知自己唔係其他病 而係ibs 可以試下針灸或者中藥
另外緊張壓力大都有可能影響病情 所以盡可能做下運動放鬆個人
有啲人就食某類野先會肚痾 所以得閒就記低食咩會肚痾 避免食個啲野
如果有講錯野請見諒 最好都係問返醫生

做愛太少

最慘次次去旅行超過5日就腸胃炎

一撚樣
去日本肚痛幾次
要即刻落車搵廁所
唔敢去歐州
驚去到窮

日本都出事

利申：去台灣水土不服

腸易激好似冇得醫好

日本出事有咩問題?
日日飲凍水
食凍野魚生

咁係你個人問題

個人問題 腸胃差 你係咪唔識字

我一樣可以咁講 你去台灣都有事?
on撚9 冇撚意義

腸易激綜合症 - 腸敏感

明知自己腸胃差，仲食魚生，你鐘意痾就痾飽佢

俾凍風直接吹就會肚痛痾爛屎

巴打應該有腸易激

無

如果照腸鏡有發炎
克隆氏病

一日三次小心有發炎性腸道疾病

以前係咁
而家好左啲

崇日撚無救
講乜永遠答另一樣

要照先知有無發炎？

次次去親外地都屙唔到屎

我係特登忍住唔屙
但最後都會忍唔住

我照過 係腸敏感黎
比人屌c 眼